\begin{center}
\index{Så länge rösten är mild}
\subsection*{\large{Så länge rösten är mild}}
\end{center}

\begin{flushright}
\small{\textit{Så länge skutan kan gå}}
\end{flushright}
\vspace{-8pt}

Så länge rösten är mild,\\
så länge ingen är vild,\\
så länge spegeln på väggen ger halvskaplig bild.\\
Så länge alla kan stå,\\
så länge alla kan gå,\\
så länge alla kan tralla, så fyller vi på!\\

För vem har sagt att just du kom med storken\\
för att bli glad av att lukta på korken?\\
Men kring vårt bord här nånstans\\
vi höjer glasen med glans\\
och låter vinet gå ner i en yrande dans.\\